李家超：外部勢力已深入香港，因港獨分子去外國獲高級官員接見

保安局局長李家超接受電視專訪，稱現時看得很清楚，外部勢力已深入香港，因港獨分子去外國獲高級官員接見，而且公然要求外國制裁，亦不是一般市民的訴求，強調港區國安法實施後，亦有人退場、退休等，證明他們以往所為，就是港區國安法所針對的行為。

李家超在訪問中又指，自從港區國安法實施後，勾結及外部勢力參與減少很多，惟不能掉以輕心，直言中國與西方博奕仍然發生，香港需要做好本份，將港區國安法執行及落實好，令社會太平穩定、恢復正常。

他又認為，港區國安法的實施，更重要是改變國家安全及國家意識，讓人明白國家安全是一定要保護、所有香港人都有義務，而且要明白港獨是犯法行為，需要因而坐牢，反問若然沒有立法，如何進行教育工作。

李家超強調，中央在制定港區國安法，「其實很客氣」，是對香港整體有關愛的心，因為不設追溯力，而且只針對香港具體情況，與內地國安法相比，只是針對4項罪行，是很小的範圍。對於中央保留管轄權，李家超認為中央只是保留權利，去確保極端情況下擁有效手段處理，但有信心香港危害國家安全風險會下降，需要中央介入的可能性亦愈來愈低。

自港區國安法實施後，有西方國家暫緩與港引渡。李家超批評是政治凌駕法治，直言感到遺憾，認為會發放非常錯誤信息予在港犯法人士，只要離開香港便毋須負起法律責任，在道德上亦是非常不要得。

李家超接受專訪時稱，中央就制定港區國安法是對香港關愛。（鳳凰衛視提供）

https://topick.hket.com/article/2750835

李公公

共產黨死全家

好嬲好嬲
我去都係摸門釘咋
呀唔係宜家應該入唔到境

老公打老婆
老婆走佬去朋友屋企

老公屌佢有外部勢力

咁你條廢柴仲唔去拉d外部勢力？

佢條眉真喺 好古裝片青樓做果d

人唔笑

比美國制裁

咩比喻黎

整個恐怖份子政府只上支那媒體宣傳

葡萄人地有人接見

夠膽上美領捉人囉柒頭

USMC

佢真係覺得少咗?

習總見Trump又係咪勾結外國勢力?

拐子佬拐咗人地個女
迫個女去做野搵錢比自己
家下拐子佬仲強姦女
隔離屋睇唔過眼
拐子佬話「強姦個女係我家事，外人不得說三道四」

個女向其他隔居叫救命
拐子佬「串通其他外人干涉家庭內部事務」

其他隔居屌柒個拐子佬
拐子佬「強烈譴責其他外人干涉我家事」

2002年，李家超被借調至保安局，以研究有關電腦罪行的立法等事宜，回歸警務處後領導投訴及內部調查科投訴警察課。翌年，李家超獲警務處保送至英國倫敦的皇家防衛學院（英語：Royal College of Defence Studies）深造，回流香港後獲晉升為警務處助理處長，出任西九龍總區指揮官。

死漢奸

咁嘅邏輯都可以做高官？

I understand his feeling now

真係公公相

鎖國呀笨

呢個奄人

一定講緊NATHAN LAW

Pelosi 親共的，所以黃之鋒係手足嚟啊比卡超

恐怖份子下場只有無人機

李家超拉唔到黃台仰+羅冠聰
好嬲好嬲

要係外國見 但深入香港

同一邏輯
外國勢力已滲入中共
因中共高官獲外國官員接見

如果你唔出世……

你班高官夠送仔女去外國都唔番大陸啦

外國勢力真可惡!
中央應該立即派兵去將外國勢力一一殲滅!

拉完周庭同人講不設追溯力
好心你呢啲奴才唔好亂咁出嚟代表主子

思覺失調

支共都係靠外國勢力起家

個樣真係閪到淋漓盡致

共產黨最鐘意代表人民

自證預言
老公一直懷疑老婆勾佬，於是除咗侵犯佢私隱，仲限制埋佢個人自由，耐唔耐仲有家暴添。到有一日個老婆死咗心決心離婚搵第二春。個老公：嗱！晨早話條八婆水性楊花勾三搭四㗎啦。

垃圾一粒

唔知退落黎個陣會去邊呢

不嬲共產黨係咪都講有外國勢力

我去到你去唔去倒呀?

收皮啦

港獨分子獲美國總統接見

係咪王毅呀?

港獨之母林奠 上年仲周圍飛

穿洋人的衣服這是漢奸洋人走狗還在說三道四

777都周國去唱衰手足，睇怕都係外國勢力之一

去外國見高層又點深入香港

被美國制裁世界有無人出聲反對？
今日嘅共產黨重有邊個可以救到？

A

自己先係

林鄭去外國都有高官接見，林鄭係臥底？

被姦者喺強姦犯手中逃脫，搵朋友求助，強姦犯話個朋友係姦夫，鬧被姦者不忠

李鵬親戚？

做保安局局長之前係英藉

一個國際城市無外國勢力，咁咪做番三線城市
外國勢力開始減少，而句野理解起黎好有趣

李同志好

因為不設追溯力

成個袁木咁撚樣，由689講到而家既外國勢力

其實舊年美國真係無乜點理香港
出盡力都只係通過左條民主人權法案
美國主力都係貿易戰

倒不如話中國戰狼外交招惹返黎仲好

龜公樣

CCTVB 已成condom，直接用CCTV / 鳳凰衛視 /CGTN

抵你俾人制裁到撻皮

條撚屌個樣真係似足太監死閹人

其實我唔明民間外交有咩問題
照道理你唔應該害怕民間外交
如果個政府係由民選出黎

6月先去過CCTVB

佢自己就去唔到

永遠都係外國勢力，但就唔敢講美國勢力

邊撚個同佢老公老婆啊屌鳩你

改名做李連英算啦

李家超妻子及2名兒子皆為英國籍

公你老母婆你老母呀

越嚟越似太監，相由心生

我哋只係來福

好想殺咗李家超全家屌你老母

盲婚啞嫁囉

係 全部港官家屬都有外國護照就係最佳證明

哩條仆街心腸好惡毒

李連英托世
同慈禧太后一拍即合

梁振英：我已經掌握到外國勢力在港活動嘅證據！喺適當嘅時候會公開！

梁振英：掌握其他外來勢力介入佔領證據 適時公布

立場報道
2015/1/16 — 10:48

外部勢力已深入香港,因香港高官獲外國高級官員接見

屌你啦獲外國高級官員接見就係外部勢力深入?

外國勢力全面進場

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！